點樣可以知道, 我喺同學嘅心目中係點?

如題
男同學係點
女同學係點
佢哋覺得我好人, 定係衰人, 點樣測試?

佢哋覺得你係透明人

問下

其實真係再靠第三者先會知，不過點解想知

直接問係最快
如果就黎畢業，咪派記念冊，叫人寫低對你嘅印象
或者扮喺外便上緊d心理課程需要收集對你印象嘅資料然後派問卷

問佢哋借錢

出份問卷俾啲同學仔

同佢哋一齊玩狼人殺